唔知點解上唔到漫畫櫃

岩岩想睇漫畫 開漫畫櫃
點知上唔到 連Google search engine都唔見埋
全家大大細細 手機 電腦都上唔到
有冇人一樣

睇住動畫先 例如刀劍神域

想要負皮咪出聲